周圍都好黑呀我唔知自己係邊

行極都揾唔返條路
電話剩係用到lihkg

點算好

打個飛機冷靜下

影張相黎睇下先啦

最後有記憶嘅地方係邊？

如月車站？

屌，開番對眼啦

Lm

如月車站

佢同毛澤東打交中

我見到你啊巴打 定啲黎

你得罪咗阿旺？

唔好跟條友上車

睇番本如月群真就冇事

其實呢d情況打999佢有冇得trace番電話gps搵到你係邊